點解香港人頭一句一定係：食咗飯未

好老土

咁你想點？

出街呀

因為香港人仲停留係口腔期

返屋企啦

口腔期

最近點呀

最尾：得閒飲茶

以前飯都無得開
所以先有呢d 講法

如果身體唔舒服會無胃口食飯
所以問人一句食咗飯未仲可以知道埋果個人有無咩病痛

亞美尼亞人頭一句個意思係can i take your pain

我第一句通常係屌你老母

中__左未